召集在台港人！

我係一位係台灣讀書既香港人，明白好多手足或者港人都係台灣咩都做唔到好無助。
所以我有一個倉猝既諗法！希望巴絲打可以比意見
11/11開始第一日三罷，成效如何大家有眼目睹
12/11琴晚單單係中大已經有2356粒催淚彈彈殼
到底係台灣我地做咩
運動都開始左5個月，要寫連儂牆都已經寫夠。我覺得唔應該再戀牆
一早有講過11/11要三罷，但係一直都睇唔到台灣有大台去響應三罷（除左612個次）

如果我地在台港生響應罷課，會唔會有人肯企出利。唔係淨係係屋企唔反學，而係真係要團結起利聚集大家，即使我地改變唔到香港咩情況，至少令前線手足知道佢地唔係condom！呢個只係我既個人諗法，如果有咩諗法不如入TG group講下，大家都比D意見。